今日男朋友掉低我 佢自己返左屋企

恭喜我

嘻

未返右屋

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

我一條友坐左係尖咀飲酒

恭喜您呀

Join 我啦

Where

唔好飲感多la，轉頭小心比人汁左你走

Mebhaba

Find me

Where are u?